做緊銀行既入黎

想問下依家做緊中資pbo
想問幾個問題
1.銀行業係咪都係靠跳槽升老底 幾耐都易叫高20%？
2. 如果跳出去做HSBC pro let say or ARM有無可能？
之後再升RM
3. BM 其實好唔好搵
4. 定係我應該早啲跳去back office/middle office?
5.做過銀行前線轉邊行著數？
謝謝

Lm

推

揾緊工
利申 中資前線分行

之前做pbo?

留個 tg 或者 直接 pm我睇下幫唔幫到手